[有晒面] 辛苦了！香港市民為前線警察準備愛心午餐

今天中午，香港愛國愛港市民親自做的菜慰問尖沙咀的前線警察，她們說：我們會送遍十八區警署，讓每個前線警察都 能吃到我們的愛心午餐。警民一條心，謝謝你守護香港，為你們點贊！

真係唔怕比人落瀉藥

來源： 共青團中央

唔知會唔會有人加左料

26/10(Sat)： 12點18區Suck-神獸[長龍]，2點半遮打玫瑰經祈禱會，6點遮打醫療專職集會
27/10(Sun)： 3點尖沙咀守護清真寺，4點觀塘自由紙鶴追悼會

香港人抗爭日程表

又浪費一個AC

樓主係咪仲食住chips睇你個樂視Plan呀?

咁撚多蛋

成班垃圾

本師都準備左好多美食比popo
又有屎就有蟲

以為係準備狗糧

有冇凍撚水，頭皮炒飯

same

其實依個account都幾煩下
決定block加不推文
推返行動po唔該

十

收受利益喎老友

依家唔係法治時代，係軍閥時代

望到都無咩胃口 唔係講笑

講真 收到消息 其實好多人都好支持警察
如果唔係點會有人準備午餐比佢地

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
捉野牛牛
(會員#270124)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

狗飯咁撚樣喎

上面條友做乜9
即刻block撚佢

咁似我隻狗食個d野咁嘅

到我地整野食慰勞阿SIR

ICAC摺左佢啦

哂米飯

差佬而家唔算公職人員？明目張膽攞著數都得？

全部都廢中廢老師奶，想搵個靚女睇下都冇

軍政府大撚晒喎老友

多？

仲要唱大丈夫

正...都唔知係咪加左料, 咪食多D 囉佢地

BLOCKED

認真
賣相好差
好似狗飯

我都係

狗都唔食

拉

係咪食完又唱大丈夫

狗狗開餐lu

拉
正宗五毛acct

藍店冇人幫襯焗住拎啲嘢食餵狗啊

Blocked

Who fuck cares?

拉

真係唔FAIR. 當日醫護都係幾個人SHARE一支HAND CREAM

但係出街食分分鐘飲凍撚水wor

💩

💩

之前收錢都係咁啦

餵狗

拉
呢條5毛啲POST 成9日上到熱門, 咪鬼再推

個讚字都唔識寫就收皮啦

似成班小學生俾人逼出去表演唱歌咁

真心賣相好差

加料

冇人想知

冇人想知呀，樓主返we柒po啦，做五毛做得咁低質

藍色房...

食個飯都要UPLOAD

共青團

又可以打人 又有幾皮ot錢 又非禮人 又有班藍屍腦殘送野比狗食

一人一碗 寶路 攪撚掂啦
洗乜整呢樣 整果樣咁煩

你話成班垃圾 日日唔做嘢 淨係掛住食 浪費納稅人嘅錢

佢地邊敢食吖 肯定送哂去堆填區

加哂料

成盤擺落地咪得囉 放上枱點食呀

又浪費左個acct

又係你

係啊係啊 14億護旗手呀嘛

返大陸啦

有唔緊要 係咪間間都有先
如果唔係點解淨係呢間有？得佢地有出力？
唔一視同仁囉

屌

又一個以為曲到圓嘅post

中撚左招兩次

正呀
⋯⋯

屌你老母食唔食得嫁

食撚死你班仆街狗

你咪食住chips睇樂視個條柒碌

由第一個post三千幾負皮到而家得返60幾
樓主單機連登有望

樓主真係三毛嚟

拉

第一時間咁諗：組團扮藍瀉藥

竟然未block依隻五毛狗

Show Blocked User - 捉野牛牛

拉

呢啲友煩過閪，咪再推佢啲post喇

狗糧咁撚樣 真係應景

去完大既唔洗手就得啦,洗鬼咁特登咩

殷素素：無忌，Mark實佢地個狗樣。

再見了

狗都唔吊

學d藍絲話齋
有免費飯食唔怪得知咁多人做狗啦，咁撚cheap，煮飯既一定係收咗錢

你班撚樣食屎啦
藍水炒果欄芒果
m血炒菜
呢d就岩你食la

到會黎$$$$$

個acc出哂名
點會怕浪費

咁撚似我auntie隻狗啲零食嘅

你點知的

屌你，佢地喺警署都係唔掛冧把架喎

Show Blocked User - 捉野牛牛

你點影的

不推文回覆